有冇人瞓咗 有冇人未瞓

我就係需要係依個鐘數都仲未瞓既年輕人

是咁的，小弟近排想搞個網絡電台

事原小弟對電台有一份獨特嘅情懷 可能之前自己又無份拍拖 唯有上電臺聽聽眾叫春 睇吓佢哋拍拖有幾慘 自我安慰下 諗返起原來電台都係一種娛樂 留不住的感覺

細個覺得如果返工又有水吹又可以開拓眼界 不失爲一份筍工 不過......依個世界邊有咁易

科技一日千里 竟然誕生咗一個全新既行業'直播' 依但平台真係令好多人受惠 包括我
但係直播界有好多唔同類型 '男打機 女賣肉' 係直播界既家常便飯 不禁令人覺得直播冇離正經

係半年前既一個晚上 我忽發奇想如果係直播到做電台 又會唔會可行呢？

宜家人人都做DJ 唔通人人想做DJ咩

咁我就想搞風煙電台 主要係想懷念已逝去既1872遊花園 就算幾忙都好 夢想始終都係放唔低 一個係夜晚同聽眾傾心事既DJ

雖然我要翻工 直播既時間可能唔多 不過幾攰都好 我都想盡量實現呢個夢想 我會花光所有心機同時間落去實行 但係直播方面都可能一星期只有一兩日 我希望有興趣既人都可以加入 一完電台夢

我地風煙既方式會係經Skype 大家可以過黎分享趣事 同時希望緬懷遊花園既人可以懷緬 唔知道既人都可以過黎感受下以前既氣氛

你地只要係直播時留低Skype 我就會打電話比您地

每次討論既主題類型都唔同 仲會有好多唔同既活動環節 如果各位有興趣 不妨聯絡我大家一齊商討或者加入FB

希望各位捧下場 過黎食住花生 談笑風生

直播時間（01:00-02:00）

1872 遊花園（私服）

直播台太少人了

有咩都可以問 晏少少答大家

支持樓主

開左台會聽，支持

多謝支持
加Youtube同Facebook測試一定會抽你地上黎傾計

樓主寫字都咁掂
口才一定了得
開台第一個去聽

最緊要捧場
得唔得就見仁見智

雖然未必會睇你嘅直播 不過G持

又話開台? 冇野睇

宜家仲係測試階段阿 正式日期會係下星期五或者六
多謝支持

夜晚訓唔著就過黎聽下啦

我都想搞類似呢D節目好耐,但無奈無人氣搞唔起
希望你帶起到呢個PHONE IN風氣

想聽既就多啲留言刷上熱門等多啲人知道

有咩問題意見都可以係fb搵我

幫推,以前晚晚都聽遊花園

1連

2連

3連

4連

5連

6連

7連

8連